FG 求指教 - 有冇人做地產leasing ?

最近有個地產agency國際行offer,係做office leasing ge, 好迷惘諗緊應唔應該入行好

想問下各位：
1. 新人入到去跑數會唔會好難？
2. 收入如何？正正常常in average做3-5 年收入大概幾多？長遠黎講又搵唔搵到錢？
3. 之後跳入地產商做易唔易？（因為我想做developer 多d)
4. Office leasing 轉去做retail leasing 難嗎？

感謝各位

Ps 問人借ac

你想做developer點解唔直接報？

MT 入唔到，冇經驗好多都唔請

邊間

s記? 狗都唔入

MT要有咩經驗, intern果d?